邊間U著衫最潮？

巴絲門點睇？

Poly

how about city u

怪獸大學

樓主shitty

調轉就知，中大浸大最多村姑

I大

HKDI U

GU

霍格華茲

社會大學

恆管

g u

有分加架?

潮到跟唔上